如何master 打麻雀

各路打雀英雄 入黎指教下小弟點樣打牌（廣東牌）
有幾多人 打佐咁多年麻雀 從來都係自己有自己打法 唔會參考其他人

放低 自己 認為最屈機 最實用既打法
例如 上家做咩就跟住做咩
[member]夠2介 就開始扔番子［/member]

舖舖做十三么

本多必勝

入恒大

佢係咁印銀紙 比我做破壞救濟金

產

手氣差時播首歌仔聽下

我出牌太慢畀FD嫌棄，搞到唔想打唔想拖慢佢哋

開心鬥一番幫到你

打得慢真係好撚眼訓

台灣牌又多幾張，啲FD有時仲打埋日本牌，好複雜

唔識打台灣牌
唔熟唔好打 坐係度比人湯

我習慣一開波做對對糊
好彩既話，有番字有可能多一番
再好彩D既話睇下有冇機混一色
再好彩D既話先會做大對對。

不過我多數都輸

廣東牌都唔係打得好好咋，麻雀真係博大精深

以前都鐘意對對糊 但其實好難做同好易出沖

要識 棄糊都好緊要 畢竟唔係鋪鋪食到

我新手嚟，要練記人牌

我覺得出沖唔關你做對對糊事，係關記性事，要記住三家做緊咩牌，同出面打左幾多牌。

第一步背熟咩牌型可以叫幾飛先
背熟咗之後,減咗出面減埋自己手上有嘅,再睇對方打咩牌,可以大概知對方渣咩叫咩

記牌有冇咩心法？

臂如
手渣33345556要打一隻好,噉打邊隻好?
呢啲背咗上場就輕鬆好多

4/6 好似比較簡單

食咗啦
要練呢啲小心位